PROYECTO UTILIZANDO EJB EN JAVAEE
=================================

Descripcion
-----------

Este es un ejemplo sencillo en el cual pongo en practica la implementación de los
EJB en javaEE, con jsf.
